年底前薯條免費食 麥當勞優惠搶客

愛吃麥當勞的美國居民別錯過了，集團宣佈，即日起至年底，每逢周五都派發免費中薯條。

要取得這項優惠，顧客必須先下載麥當勞手機應用程式，以獲取優惠券。在任何時候，使用該手機App，在麥當勞消費最少1美元，即可獲得一張免費中薯條換領券，次數不限。這張優惠券每周五都可以使用，活動舉行至今年年底12月30日。

不喜歡吃薯條的話，麥當勞也有為細汽水推出相同優惠，逢周二和周四可以使用。其他手機應用程式限定優惠，還有1美元的雙層芝士孖堡，以及1美元購買任何大小咖啡等。

美國廣播公司/《薩克拉門托蜜蜂報》

正 有得免費食薯條

美國

香港無咩用啦
之前出果個咩港式奶茶都有m記開頭都有免費派
結果咪又係得返廢老係到搶

薯條吸引過奶茶囉

食薯條食盲咗？

如果香港派免費薯條應該會好多老人家去睇急症，癱瘓醫療系統

食撚死d廢老

我日日都食免費薯條, 有咩咁出奇

D人好多時食剩我就去執黎食

醫療福利咁好, 班人有排都死唔去啦, 唔係香港點會全球第一長壽呀

廢老心諗

M記為全球首家提供食薯條安樂死服務

係麥記食食下心臟病發爆血管中瘋仲點會安樂

老麥薯條比都唔食

好撚正呀
仲食得多會死不了利申 連續3日食m記

薯條汽水都任食任飲

我覺得其實係人口政策，美國唔係限制生育而係提高死亡率

Shake shake

大陸買左既應該都做唔長

清倉底貨

上星期有單新聞話貿易戰有批薯仔趕唔切船到大陸港口

要比大陸收懲罰性關稅

可能咁樣打回頭